朋友話做IT 做到一身病, 是不是真的?

朋友話做IT 做到一身病, 是不是真的?

我可以好肯定咁同你講
咩病再低機率都有機會有
就係性病100%冇

各種心理病

放工叫雞叫到一身病

唔會，做IT會俾雞彈鐘

😁
賣衫sales？